白兵\就快變成D賭博TIPS騙徒鳥

ENDOSE過 2條友
1條友支持總辭
1條友反對總辭

已經就快變到同D賭博TIPS騙徒差唔多
另外今次總辭事件睇得出白兵睇人真係垃撚圾
好人吹撚到變仆街
仆街吹撚到變好人

不嬲都係

搵笨